有無心情好差既入嚟交換負能量

啱啱開始返新工 覺得唔適合自己
難得搵到個對象感覺幾啱傾 分別之後whatsapp幾句就比人藍 tick 左

嗯

這個世界最壞罪名😂